唔好以為鎖埋房門打J老母就唔會知

平時屋企兩日掃一次地
今晚老母係我房掃地
佢先笑笑口咁指住地下問我做咩甩甩埋埋咁多頭毛
仲要係攣毛
原來已經儲儲埋埋有十幾條鳩毛係地下
等我仲攤係電腦櫈上面劣得咁爽以為沖走啲紙巾就無手尾
睇黎以後打完J都要執走d鳩毛

唔只係鳩毛， d精味先嚴重，成間房都係臭精味係人都知架

知咪知囉，男人老狗打個飛機都咁驚青

打j點解會甩毛

牛頓力學，如圖

利申:phy準備攞3

咁都要J架

個格仔又打得幾好喎

多謝
電話內置包埋，算係咁上下

你傻㗎！

無野做吖嘛

你用咩機有内置格仔？

諗住唔洗呀 bam？

今晚沖涼個時打算

唔好咁天真
水聲既變化 時間既掌握 都會成為你打j既證據
過來人教你 去水位隔篩係一個重點

樓豬實在太年輕了

吹入你老母個閪入面咪無人知你打j囉

你傻㗎？冇嘢做！